講真琴晚下半場隊巴西真係今屆最高水平既一隊

狂攻勁撚到 可惜太遲先上力

卡吐上身

古下下射人

耶蘇扭到死位仲唔出波

呢啲細微野其實分左高低

比利時好簡單，兩個爆防守，進攻三個搞掂

同意 costa爆親都有，廢明奴又同尼馬配合到

兩個正選一早贏左

尼馬+哥斯達好勁
費明奴代耶穌起碼叫做到個點
古天奴真係究極廢柴

古有助功唔廢

屁馬傳俾佢果球，佢射撚到碌撚咁足夠死十次

其實上半場都好多攻勢 但全部把握唔到 失波後焗攻無辦法
比利時變陣有用 抵贏 但防守其實走漏好多次

輸中鋒位 做唔到支點

根本守唔住
連尼馬都生醒唔碌地 古天奴8強先黎on99

古最後一腳勁差

結果都係守得住

d.costa 下半場先出嚟 廢奴又係後備入替啲對抗性先好少少 根本個教練用人方面麻麻地

琴日果場真係廢撚到癲
一係妹下妹下
一係塞撚住d 位
隔硬古一招

係勁就反cup啦

下半場中段入嚟就梗係爆贏啦
一齊打足90分鐘睇你點

真係有森巴足球既味道
進攻好有創意 大巴都一樣照過你
費明奴kick 後再轉身射果下又係靚

on 9 , 把握力咁撚屎都拎出嚟吹噓

啲垃圾巴閪迷 最叻就係死撐

何wayne批中哂

輸波都有得打J
笑撚死

收皮啦 屌你老母 又吹噓條講故佬

上屆就 1:7
今屆就有戲王屁馬搞到個形象爛哂

柒左 2 屆 都仲唔潛水 佩服佢地勇氣

咁激動 佢強姦左你老母?